100k buget腳車，有冇介紹?

頭先打錯，

乜7都唔識，唔使馬力大，我安全駕駛，只係想個型唔好太薯。

T max，完。

上28car 望下啦。咩方向都無 好難幫你
房車 Hatchback SUV 單門
坐唔坐人。
舊車黎講你睇下凌志啦。
呢到好奇怪。一買舊歐洲車就比人話充大頭同整多過渣。

10 萬大把選擇啦

Prius

ct200h

依部好似好正

50k 呢？

???

笑又唔撚講原因想點呢

呢部正！仲要柴油
我都好鍾意個樣

Markx

好型